翻糖蛋糕

朋友就生日
請問各位大大邊間訂翻糖蛋糕比較好
見IG有好多間

好睇唔好食，得陣化學甜，化學香
不了

之前比賽比人dq個暗